祝各位毒撚中秋節快樂

將軍澳大雨

咁慘？

停了